今天男孩要赴女孩最後的約

啲人話女追男隔層紗
但今次第三次
應該終於要完啦
三顧茅廬所有空手而回
我要係你到畢業啦
「點解我咁靚仔咁好，你對我咁差但我都要返嚟？係因為唔甘心，同埋我地都係仆街」
多謝你依句台詞
多謝你比我鍾意過

我用日文所以啲中文字有啲怪 唔好意思呀